慟！呢位女明星竟然靚到有古代詩人為佢作詩！

雄兔腳撲朔，雌兔眼迷離。兩兔旁地走，安能辨我是雄雌。

食百里香有得屌佢一獲？

污穢思想

屌你老母

印仔呢排d post好低汁

中立勿屌我

出咗飲食台我哋唔講百里香

都唔係講男人呀嘛

定延非男人

大佬人地留翻長髮啦

短髮好睇好多

咩話？你話屎忽都有得屌埋？
咁好？

好dirty阿你

負皮 上一頁

負評是我給的
請印巴好好反省

俾下臉ok?

真愛勿狙擊

死基佬

堂堂腦細居然鐘意男人

老闆原來是個gay??

中非腦

又係你？你究竟有幾鐘意定延

即係鐘意男人

極愛

腦細開始出現精神錯亂

不了

中非基

巴打我支持你！！我地洗連登板點睇

定延好撚正